一覺唔覺謝斯洛迪古斯條路好似沙基利？

大球會踢唔起 轉去其他聯賽嘅大球會踢
點知都係踢唔起 最後一齊轉會去史篤城

唯一肯定嘅係沙基利去到史篤城都係垃圾
而家睇下謝斯係唔係

沙基利點都低一個lv
咁廢點同謝斯比

沙基利食沙律食到爆炸
謝斯識唔識牙

agger

最慘連會員都特別廢

Ha

樓主我屌你老母呀

垃圾痢

仲有一世係狗都識上連登

大家都甩頭髮

短腳短身狗沙基利